好犯賤咁隔咗一個星期又揾返佢

被佢拒絕咗仲想R返佢做fd
佢又好似無乜野咁喎
我一定要溝到佢

LM

唔好再煩住我啦

我警告你咪再煩住我喇

佢已讀不回我
唔係鍾意我嘅話,點解當初又要追我?
追到手之後忽冷忽熱,
吊住人癮好好玩咩?
你話未ready,想做返fd先,
我依家我揾你你都唔覆
真係覺得自己好L犯賤,咁易鍾意人

貪得意追完咪玩完囉
永遠追既過程都係最爽
溝撚完邊個要同你一齊

如果佢可以絕情啲就好,
咁我就唔洗陷得咁深
點解唔中意我又要咁好

佢唔做絕情果個咁咪你做囉
係到作賤自己

名已改